Ainn Janson kaebas, et Uudika talu sead tema kartultele kahju teinud, mis eest perenaene Mari Hints 5 kilimito kartulid lubanud maksa, aga seda weel ei ole täitnud.
Mari Hints ei wõinud seda wabandada.
Mõistis kohus: Mari Hints peab Ainn Jansonile nende kartulete eest 1 rubla 50 kop kaheksa pääwa aea sees wälja maksma.
